有冇五毛list

想block哂佢哋

三色貓

三色貓同志

隔離棚成群五毛鬧「傻仔打游擊」 入面八成都批鬥今日轉場單嘢

講真，唔轉埸你根本冇可能喺尖沙咀開到會，格硬衝又有一大班義士比狗拉（重點係咁樣比人捉冇意義），轉去浸大一來開得成呢個會，又避免咗不必要嘅犧牲，完全唔明班人唔妥民族黨今晚啲咩

push

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！